楊潤雄係深黃，已放棄跨境學童？

全港學校將於周三(27日)起分階段復課，但跨境學童的上學安排至今仍未有定案，或影響小五呈分試。據了解，教育局今日(25日)與校長代表會晤，同意若跨境學童於6月15日仍未能恢復上課，小五呈分試的呈報期限將延長至10月。

新界校長會副主席朱偉林回覆傳媒時表示，得知教育局正協調跨境學童復課安排，但至今仍未有具體復課日子。他指，小五跨境學童於復課後，仍需要足夠面授課堂才能應考呈分試，教育局稱明白情況，故接納校長建議延長呈分期限至10月，但仍有待教育局發出指引作實，預料會於6月8日小四至中二學生復課前發通告通知學校。

啲野仲未搞得掂就勉強復課，你話唔係政治任務邊有人信？（27/5 28/5 你懂的）
好啦，到最後就係學校硬食。教育局不斷撚鳩你班校長，「學校可以彈性安排處理跨境學童」，即係點撚樣彈性安排？教育局就話「校本處理」。到最後校長就自己解讀成「分2條隊」，返到學就繼續返，返唔到就留係屋企晏就睇zoom啦

原來楊潤雄係手足，寧願要俾本地學童盡快復課學習，都唔理會跨境學童感受，跨境學童是不可分離的一部分，楊局長大搞港獨

一國一制啦
仲誇境落黎做乜

1小時生活圈